[7/10行動post]今日有咩行動？

點解無晒行動post,有無人可以話比我知食日要去邊？
定係又休息一日？

今晚遍地文宣開花

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推

點解日日都會有行動既

姐係今日休息？